索馬里海盜vs私人保全公司

Damn it guys, you killed them before they got to tell you that it was only a social experiment.

你老母死無全屍

保你老母全
保安就保安啦

不如叫返鏢師

你好意思拎古語同蝗語比?

Its a prank！

中國大陸 保安、保安員
臺灣 保全、保全人員
港澳 保安、保安員、看更